---
layout: "comment"
hidden: true
title: "6481"
date: "2008-05-19T15:14:09"
uploadBy:
- "pinkpanter"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich glaub Johannes meint die Querruder an den  Flügeln, damit der Flieger in eine Schräglage kommen kann.

Was du meinst ist das Seitenruder

Gruß pinkpanter